Задание
Получить список фильмов серии Звездные войны и вывести их на экран. По клику выводить под фильмом список персонажей, появляющихся в нем.

Технические требования:

Отправить AJAX запрос по адресу https://swapi.co/api/films/ и получить список всех фильмов серии Звездные войны.
Как только с сервера будет получена информация о фильмах, сразу же вывести список всех фильмов на страницу. Необходимо указать номер эпизода, название фильма, а также короткое содержание (поля episode_id, title и opening_crawl). Под этими данными вывести кнопку с надписью Список персонажей.
При клике на кнопку Список персонажей должны отправлятся AJAX-запросы на сервер для поисках всех персонажей саги, которые появлялись в этом фильме. API для получения каждого персонажа фильма можно получить из свойства characters ленты.
Как только с сервера будет получена информация о всех персонажах какого-либо фильма, вывести эту информацию на страницу под кнопкой Список персонажей для этого фильма, а саму кнопку можно удалить.
AJAX запрос нужно реализовать с помощью XMLHttpRequest.


Необязательное задание продвинутой сложности

Пока загружаются персонажи фильма, прокручивать над кнопкой Список персонажей анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.


Литература:

Объект XMLHttpRequest
CSS анимация
События DOM